有冇人試過個腦實曬 轉數唔夠人快

有冇人試過個腦實曬？
返工個陣轉數唔夠其他同事快，唔可以有效率咁做野

每日都係 太多指令 太複雜就會load唔到

我都係
越多tasks就唔知要做邊樣先
就會停左係到
然後會自己躁底

我哋有病